是日午餐 窮撚雲吞麵

Mi

就係你條撚樣係咁望鳩住我

你點知我用mi

美미 唔係講小米
Btw小米要屌

深水埗？

自爆師

等緊12 pro max啦

邊度仲有21蚊面食

有米

sorry囉

港島ssp

你日日貼食咩都無同事發現啦

味道一般喳

最近股市好返少少

咁細碗點夠食

無同事

斧頭師好串

差唔多啦，有粒蝦米咬下就夠啦，冇乜要求

詩窮

灣仔

你點知的

所以依家餓了

如果灣仔我應該知邊間

你灣仔返工？